未來老豆話要$100000禮金 點搞呀...

上個月同比個男朋友求婚 之後禮貌上都要同男朋友果邊嘅屋企人食餐飯
順便同uncle auntie提婚 話要嫁比朋友 初初auntie都好易話為
除左講左幾句話要好好照顧佢個仔之外 都好爽快答應左
不過去到講禮金嘅時候auntie就突然變面 勁認真 話要$100000禮金
我第一下都以為聽錯 點知佢好認真咁話 佢個仔唔可以求求其其咁聚個人 所以要有返咁上下嘅誠意先可以比個仔聚到我

唉 而家真係好頭痛 點搞好
依家女權撚大撚哂咩? 連禮金都要女仔比?

扑野逐次收返錢，幫補下囉

貴過去六福珠寶買舊金

聚乜撚野
你係弱智就當然係你俾禮金啦
起碼收你50萬

搞大個肚先

殺佢價到8888好意頭，再慢慢還價

十萬都冇？

1999

印度人？